一手資料 柴灣車廠有狗

推推

咁撚陰濕

Push

入咩廠

p牌照推

畜牲按黨鐵附例係唔比搭鐵喎

謝情報
大家明啦
黑警在柴灣黨鐵，準備隨時搶黨鐵去中環灣仔

頭先見到嗰一格車唔見咗
但係的確見到車上有狗

柴灣車廠？？？？
港島車廠係杏花村

正確來講 柴灣車廠係杏花邨

推

唔出奇 柴灣fd話成日見一車車旅遊巴係柴灣狗署同宿舍

我唔識分

杏花邨個車廠係叫柴灣車廠架

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命